絲打唔好以為揀毒撚就會對你專一

每個毒撚都有顆fuckboi嘅心

我係有fuckboy外表既毒撚

洗唔洗負評我呀

我無

帶你偷睇一眼光復後的香港

我都係

借樓
唔好扮見唔到
唔好覺得麻煩就唔簽
幫手forward

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

ff害死人

樓主係賤畜扮正常人
開埋啲膠嘅po搏鬧
你可以做嘅係
除左善用不推文回覆
仲可以去以下連結檢舉埋樓主
你繼續覆佢只會推上熱門
認住佢個死人名同ID #432

絲打唔好以為揀毒撚就會對你專一

排緊你條隊

do did done

條隊排到出紅隧

屌你老母收皮啦 我係專一毒撚
你阿爸就係fuck boy

龍尾就嚟到上水

強

同意，佢哋只係披著羊皮嘅狼

小妹認同

xanb都feel it

利申專一毒撚

覺唔覺毒撚會專一係因為無條件唔專一

咁你姐係串我啫

理性討論

真

無樣睇的

有啲咁正嘅嘢嘅咩

真毒撚
連自己花唔花心都唔知

有拖拍嘅毒撚仲點算係毒撚😑

多謝你讚我

呢個真
利申專一mk

圖 or tg ?3?

me3圍爐啦

毒撚又係咁 靚仔又係咁
咁點解要揀毒撚

毒撚真係慘 冇人鍾意仲要俾人踩

同路人

有fuckboy樣就唔會係毒撚啦

will do
okok done

可以性格毒架姐

成日畀人誤解

唱衰毒撚對你有咩好處

你唔知咩，fuckboy毒撚多數有個靚屁屁
普通fuckboy冇

Gay

係已經咪放大左，再望左2眼呢。。。恭喜 你已確認為新手機 xmasip

想食女又唔敢 又想吸引啲女黎⋯有啲偽毒